我個仔就出世, 我老公姓黃,求改名

我個仔就出世, 我老公姓黃,求改名
要好聽

黃加藍

黃世正

黃旺王

黃朝

黃藥師

黃綠茶

黃帝

一睇topic就諗到呢個

呢個名唔錯wo

黃正羲

唔想佢變綠

陳家明

呢個名留返俾你個仔啦

少筆劃，罰抄無咁辛苦

叫練心

黃張恆
黃少天
黃贏

黃家欣

黃月坡

黃靖

黃易

陳小明

黃蓉

黃軍

黃尚

黃連

黃適三

黃龍龖

黃正謙

黃正

黃大仙

大肚婆唔好上連登
對個胎唔好

竟然仲未有人留
黃腳立
黃上好 呢d

多謝關心

黃河
黃泥
黃山
黃江
黃海
黃峰
黃馬

黃金蝦
黃金貴
黃牛

黃平

黃種人

黃精

黃旺注

叫家馬德里

罰抄果陣點算

黃金蝦

黃洪哲

黃賭毒

黃腳雞

黃布拉希莫維奇

黃樓主

黃拉布...
拉布王......

黄詠緣

黃老吉

黃茶包包

黃甘甘

黃金甲

黃倒獨

黃金v仔獸

黃蟲

黃詩帶

黃牛丸

黃色衫

黃帝仔

黃秋生

黃樓主個老母臭閪

黃家飯

黃文康

黃色

黄釋富

幫你揭左兩揭論語

黃本立
黃忠信
黃道正
黃木鐸
黃博文
黃善從
黃質
黃譽
黃淫

黃飛鴻

黃仲仁

黃色衫陣間變綠色衫

黃腳雞=黃覺機

黃夔天

黃加馬

黃煒謙

黃家俊

就黃連登啦

睇錯 黃永綠

黃腳立

黃白旦

黃久

黃家驅

黃帝內經

黃上萬歲萬萬歲

黃國基 （乳名：黃腳雞）

黃色龜頭

黃洋達

邊有人罰抄抄個名

咁不如叫黃一

黃振英

黃思虎

黃立青

好唔好

黃博文好似幾好聽, THANKS

黃汪汪

好多人叫黃博文

黃之
黃蜂
黃旺

黃元亨
取自易經坤卦

而家呢幾年出世D BB
好多都用個梓 / 軒 呢D字

亨亨諗起呀BOB

黃家嵐

黃王皇

你希望佢成為點既人

黃巢

開心, 快樂, 健康就夠

有諗過:
天朗
天樂
天逸
逸朗
逸航
博文

好聽為上, 唔洗刻意要D 好特別既字

Chris Wong

Gay佬都會生仔

耀文點睇

黃狗

黃金

黃鑫鑫

黃巾賊

覺得個耀字好多筆畫
不過都MARK低佢先~THANKS

英文名留返俾佢自己改

黃清歌
黃朗月

緊係你幫佢抄

你個仔親生老豆姓咩?

王

黃樞

黃飛虎

黃汪旺

樓主扮女人

好似好女仔名咁...
朗日好似好D

好無助好想喊,有無人可以聽我呻下?

樓主老公點
但下面又話自己毒撚

黃戰士

單字一個 色

醫好未

黃靐靐

黃立倉

黃咁咁！

黃芝蜂 gphone

黃嘉楠